逃犯條例：傳示威者掟通渠水彈 12警員灼傷

反對修訂《逃犯條例》的示威又演變成衝突，有人號召今早(1日)到舉行升旗儀式的金紫荊廣場示威抗議後，轉到金鐘及灣仔一帶堵塞馬路。消息指，早上8時，夏慤道有示威者投擲懷疑含通渠水的水彈，至少有12名機動部隊警員被水彈擲中後，皮膚灼熱，感到痛楚。

水彈以黑色膠袋包裹，內裏裝有懷疑沾了通渠水的紙巾。消息指，中彈的警員身體部分起水泡及脫皮，需當場急救。

另外，有消息指，早上近9時，龍匯道中信大廈外有示威者向警員擲含有不明煙霧的物體，一位警員吸入煙霧後呼吸困難，皮膚灼痛，在有意識下送往律敦治醫院治理。

咩消息 記者唔洗fact check

打狗

唔講以為掟左個核彈

一個字，抵死

我懷疑係警員卧底扮示威者做

係真係咁勇武就好啦

咩source都無
你話達姆彈都得

咩膠袋咁勁通渠水都那唔穿

又係賣過百份既東方

傳=廢話，基本fact check做左先好出post喇好嘛

如果係真
抵死
如果係假
唔好屈9市民

屌，我都想講依個point

fake news嚟

如果係真就開左記者會講啦

看mow片段，臭雞蛋可能有，通渠水冇可能，亂到7彩，打到自己人仲易

垃圾報紙

傳言係藍絲派人做

寫出黎有冇常識

抵死

佢地真係唔識架wo

拿呢件事就無發生過既
傳東方記者教緊人不當使用通渠水

毅進仔作新聞都唔make sense

做得好！

消息指

無圖你話悟空掟元氣彈都得架啦

你老母冇sources我話裝你老母啲閪水都得啦

傳你老母

其實兩邊都係警察黎
你留意返TVB啲使徒行者之類
臥底比例同黑警比例係咁上下
嗰啲齋企嘅先係真正香港人

唔使fact check我都識寫

做得好

傳
我話見到習近平喺現場都得啦

唔通呢啲就係個天比你地班狗嘅甘露！

通渠水的話，唔係會成張紙蝕左架咩？唔係點通渠？
又，就算將紙唔化，膠都一樣唔化？究竟件事響科學上站唔站得住腳？

利申：化學淨係中三讀左一個學期，求指點。

藍絲真係收唔足錢就唔撐警

傳喎
啫係鳩吹都可以上新聞？
咁記者要黎做咩，請鍵戰做記者都得啦屌

講所以為係真

你老母全家死左我第一時間慶祝

有消息指係630撐警遊行班暴徒做

抵啦

傳

同問

通渠水連膠喉都穿
膠袋點會唔穿
方向報又誤導市民

發夢見到係水刮隊長做 希望你地即刻拉佢

掟達姆彈咁益智

仲share白粉報 樓豬3毛狗？

比自己d催淚彈灼傷？

堆警察包實哂，可以哪到佢邊到

真就警犬開緊記招啦

通渠水彈都up得出果然係毅進仔

傳方向日報老闆 賣xx起家

叫咗啲狗唔好亂咁玩胡椒噴椒架啦，依家射親自己友啦

今晚8點林鄭會喺紅館

求現場fact check

咁我做第二個

通渠水又點用膠袋裝 作都作得醒少少啦

就好似黑警帶頭衝一樣。

Link入邊有圖

證據呢？就算係都底撚死！

不明煙霧物體=催淚彈

通渠水氣球未掉都乸到自己先啦

未死全家咪好彩囉

不可信
可能老屈

收皮啦
苦肉計，狗咬狗咋

通渠水彈點掟
百份報

抵

傳藍絲擲示威者誤傷警員

屌原本仲以為真係有小小進步

你班仆街唔係好把炮咩？做乜去醫院睇醫生丫？之前唔set警崗好威威架嗎？而家又低聲下氣求人地醫你？骨氣呢？自己肚餓果個陣食左牙？汪汪，去spca啦

好感動..
終於識得運用戰術..
由on99 鳩坐..到用紙皮盾..到開始用遠程武器
到依家識用水彈aoe...
班垃圾警犬自己拎黎

仲要fake既

嘩呢招夠狼

白粉

證據呢

學識打字先啦 低死

示威者加油！

石灰彈嚟

黑警都知，但十點半出稿話人掟不明液體

想屈人掟腐液

鳩嗡都有個譜呀 不過警犬抵撚死 唔死都無撚用

政府新聞稿
示威者向警務人員投擲懷疑含有不知名液體物件
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

今日（七月一日）在示威者堵塞龍和道、添美道及夏愨道一帶並衝擊警方防線期間，於上午約九時三十分，有示威者向在場警務人員投擲懷疑含有不知名液體的物件，令現場警務人員受傷。當中有人員呼吸困難及皮膚紅腫，共十三名警務人員已送院接受治療。案件交由有組織罪案及三合會調查科跟進。警方強烈譴責示威者有關行為，必定會嚴肅跟進。

警方警告示威者立刻停止使用暴力並盡快離開。由於灣仔金鐘一帶情況混亂，警方呼籲市民暫時不要前往該區。

渠水但乜撚都溶唔撚到係渠水？
唔柒怪得海馬都係馬

咁你都報撚咗 我希望係真嘅

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

唔好再用道理對付抹黑， 佢既然都抹黑左港共又會打飛機， 索性以假亂真

覺醒了

掟佢老母

你淨係睇一份報紙會分到邊單真邊單假？
而家有邊份報紙冇立場
你個人唔識批判思考
睇咩報都成碌撚禁7下7下

push

又係你地叫升級 升級左又開始割

哇好感動啊
我地終於識行動升級啦

唔駛講懷疑 大家都冇證據 直接話係臥底做

作都作得唔合理

突發！ 傳示威者揸高達攻擊警察！

就算係假嘅 佢地都會屈到真咁

on9明明掟左核彈

傳都當新聞?
嘩
依家警犬真係官威大到
連fact check 都唔洗

我唔理佢鬼唔鬼
做得好

唔好咁啦 班黑警唔識睇英文架 一陣又cap你上警方fb

係咪自己食TG咋

no source

係咪已經冇底線做假新聞

百粉報又沫黑

又做戲

傳示威者掟核彈

我睇直播見到有綠色煙，懷疑有人放伽馬輻射

你老母俾狗屌啦 block得

係咪皮蛋咋
發夢個陣見到有人帶左成盒去 跟手唔小心掉撚左成隻腳同地下都黑哂

嚇到我醒左

[Now 新聞] 【最新】警方稱指有示威者在驅散行動中疑向警員投擲不明液體 致13名警員受傷予以強烈譴責

【Now新聞台】警方指今日（七月一日）在示威者堵塞龍和道、添美道及夏愨道一帶並衝擊警方防線期間，於上午約九時三十分，有示威者向在場警務人員投擲懷疑含有不知名液體的物件，令現場警務人員受傷。當中有人員呼吸困難及皮膚紅腫，共十三名警務人員已送院接受治療。案件交由有組織罪案及三合會調查科跟進。警方強烈譴責示威者有關行為，必定會嚴肅跟進。

警方警告示威者立刻停止使用暴力並盡快離開。由於灣仔金鐘一帶情況混亂，警方呼籲市民暫時不要前往該區。

係就認撚左佢啦 起撚晒鋼咁

其實是但啦，當佢係真，，講左咁耐終於有人做，唔係應該係好事黎架咩

有條女係個閪度拎左個舒拉寶娃出黎打走晒啲催淚彈

唔好動氣 見一個block一個

加個傳字原來做乜謠都得

傳

屌啦 同橡膠子彈比濕濕粹啦

無氧環境下咪唔會侵蝕囉

讀多d書啦

已經係唔同平台大肆宣傳

高招

港豬仲渾渾噩噩

低死唔知邊個先係兒登

發咩夢呀 講就直接啦

認真：槍

創辦人靠賣鴉片起家嘅東方日報

抵撚死

徒手掟達姆彈
佢地吹到徒手掟沙皇炸彈都得架啦
Btw, 估唔到東方啲記者都係弱智

通到有煙

係咪又係警車汽油彈啲fd啊
你班仆街高層成日推啲前線去死，真係好心痛啊

我唔知連登仔有冇腦 但你就一定冇 低死你就真係低智la

推

原來無證據亂up都得？

大家唔使再推呢啲垃圾 post

推番現場/戰術post

分享下我童年 以前被老師屈，就會弄假成真

Sor 覆錯

加個「傳」字就可以出街

我聽講話有示威者渣住把M60射殺左幾千黑警 邊個消息堅D

係咪咁堅呀

公平啲講，中學有教膠係耐酸鹼既
紙就要睇翻個強度同濃度先會唔會炭化張紙

當然唔會排除係警犬對我地抹黑啦
可以保持權利追究東方同警犬

警方稱示威者投擲不明液體水彈致13名警員受傷

2019-07-01 11:39:58 (1)

RTHK

傳？

最好係真既

Good job

屌咁多日終於嚟料

警犬毅進架咋你仲想點姐

水撥隊長

人人都jw3咁用穿甲彈

你不如話示威者用乾冰彈啦屌你

屎坑塞滿紙巾
啲通渠水融化汙塞紙巾
達到通渠效果

利申：主修化學，冇副修通渠

水蹲

進化咗

掟得好

本身裝通渠水個樽就耐酸鹼
不過膠袋要耐到酸醶都幾高難度
同埋一年都唔少通渠通到渠都穿滴落下面整親人

如果係真咪仲好 終於有進步

逃犯條例：示威者掟不知名液體物件 13警灼傷

東方柒左改標題

唔好亂講呀
無片無盛

班狗食幾粒蒸餾水彈 同3條人命比...濕濕碎

公道D講句，只係兩敗俱傷🙂

老佢都可以照屈照傳，tvb成日都係咁，一致認定係黑警臥底做嘅就岩

千祈唔好去醫院呀咁有骨氣

開始嚟料

我懷疑是天譴
狗應該是死

咩呀 水彈 蒸餾水彈有咩問題
海洋公園夏日show成日玩架啦
拉鳩盛智文呀笨柒警犬

發夢係撐警人士掉

其實係咪普通熱水黎。。。。。

傳東方單新聞係假

灼傷大鑊啲定3條人命大鑊啲

唔理真定假 做得好啊 屌你老母

傳你老母咩傳

有咁勇武早就建咗國啦

啱啱搵到單有趣嘅舊聞

傳你老闆賣過百份添呀

好易TK

真係通渠水會咁少事
佢故事都作好啲吖

冇帶帽冇咩頭髮果位唔會有事

傳都可以出新聞咁不如傳柒婆比人屌死左

膠袋可以抵受到混合咗水同紙巾加通渠水？！
通渠水喺純淨無混合雜質情況下可存放於部份塑料容器

通渠水為高強度腐蝕性液體，遇水會即時產生化學作用，產生高熱及煙霧化，膠袋可以抵受到？！

要扮就去盡 d 話係純通渠水

收到風係建制派黑社會混入示威者掟通渠水彈

強力譴責建制暴徒行為

支持警方嚴正執法

我見到我屋企group有人share呢條link，真係膠都唔想比

傳林鄭俾警犬中出大左肚
入左醫院就生得

以前班老人家「示威」

苦肉計

咁我比警棍打頭又點計 一嘢扑落嚟

你啲警察係人 我地示威者唔係人？比人打比人噴不明物體又點計？唔痛架？
你地full gear架on9

傳掟百粉wo

有消息指東方日報老闆靠賣毒品發大財

消息來源係禁毒處

【7.1 衝突】警：示威者擲有不知名液體物件 13 警受傷 呼吸困難皮膚紅腫

呢12個醒呀 又可以病假唔洗曬照出糧，分分鐘有埋花雞繩

以為鳩掟催淚彈唔洗付出代價呀?

打穿人個頭就唔痛楚
full gear 果個嗌痛楚
以為自己條狗命矜貴啲

傳你老母咩

尋日藍絲打人一個都無拉

作完新聞就改不知名液體 講哂啦

如果對面嗰班冇Number冇委任証
淨係著咗疑似制服
可能唔係警察

如果示威者被呢班人襲擊
點都要諗吓方法自衛

可能係聖水

小巫見大巫

呢班呀伯琴日可能去埋撐警lu

不評論推測

你班狗朋友啱啱畀人放出籠
周街咬人係正常嘅

老老77，個描述好似中左椒wo，唔係枝椒自爆咁搞笑a

通渠水用膠袋裝黎做水彈?

喂,唔會穿既咩?

示威者掟嘅畫面又無，警犬受傷嘅相又無，憑嗰兩張紙巾就喺度作故仔

撐警班仆街掟?

你cut $2搭車佢地一樣會同個政府死過
唔燒到佢地利益佢地咪幸災樂禍

傻閪 通渠水點那穿膠袋

engine仔驚冇工開, 祝你訓天橋底

不如話核彈算啦屌你老母

好波keep 住

原文經已改左

方向報

傳喎 仆街啦

東方記者涉嫌煽動

似啦似啦

毅進仔作新聞都用下腦呀, 要掉你地你地一早死哂啦

係真就好
班狗抵撚死

傳乜鳩？有冇證據？東方作假新聞就要推爆佢喇

班連登仔有阿伯一半本事就好啦，

fake news?

並唔係所有塑料都耐酸鹼

唔同塑料成份唔同

就算係任何耐酸鹼嘅塑料 （例如 HDPE LDPE PP) , 都無可能抵受到產生化學反應中通渠水嘅高熱

東方知唔知街市賣係用玻璃樽

比自己友噴中椒炸

乜都冇 你話警察掟示威者都得啦

冇圖我話發夢見到便裝狗掟都得架啦

【Now新聞台】警方指今日（七月一日）在示威者堵塞龍和道、添美道及夏愨道一帶並衝擊警方防線期間，於上午約九時三十分，有示威者向在場警務人員投擲懷疑含有不知名液體的物件，令現場警務人員受傷。當中有人員呼吸困難及皮膚紅腫，共十三名警務人員已送院接受治療。案件交由有組織罪案及三合會調查科跟進。警方強烈譴責示威者有關行為，必定會嚴肅跟進。

警方警告示威者立刻停止使用暴力並盡快離開。由於灣仔金鐘一帶情況混亂，警方呼籲市民暫時不要前往該區。

木相無片鳩講?

係精液彈

收到風
d示威者用口噴

開始想用假消息搞事

中共又使橫手助毒娥

又捉唔到人
我話便衣掟都得啦

做得好！ 支持！！

香港有救了

如果係真 d 狗一早開槍啦

收到風係用過期condom裝左d精
係串緊班狗係過街老鼠condom仔

警方指

通渠水應該唔溶膠喎

應該執住報紙佬冇fact check

毅進狗放假消息都唔用下個腦定係已經盡咗力

扮得幾好，傷12隻犬

記唔記得2014雨傘曾建超淋蒸餾水都俾警察話係淋不明液體,跟手D藍屍就話佢淋鏹水淋尿呀.

有得俾佢抄都抄錯

百分報的創造力量同幻想
同文匯一撚樣

Fact check呀

Caustic soda (aka 通渠水) does interact with some plastics and can corrode the walls of containers or bags constructed of plastic causing dangerous leaks or spills. For this reason, high-density polyethylene (HDPE) barrels and containers are used for packaging.

冇人見到有人掟

真又好假又好

你老母比狗屌 生左你呢個雜種出黎 係到亂咁吠 都係抵死

真係難啲用膠袋整通渠水彈喎毅仔:

//Caustic soda (aka 通渠水) does interact with some plastics and can corrode the walls of containers or bags constructed of plastic causing dangerous leaks or spills. For this reason, high-density polyethylene (HDPE) barrels and containers are used for packaging.//

Source:

得12個咁少

Push

有冇咁勁呀，黑狗又扮可憐

出招屈你做暴民了

如見到有人掟水彈請即阻止,查下咩彈,可能係鬼

呢個係灰左咁耐睇到嘅第一個好消息
發夢希望係真

百份百

點解個水彈可以唔爛

細佬唔識嘢

用通渠水整水彈唔會乸爛曬咩？

你咪鬼囉屌你老母

無圖你話班狗食咗催淚彈都得

警員又無no.又無委任證
企係示威者果邊開槍都可以屈示威者啦

好波

係兩個字

圖又無，片又無，點證明啊大佬

係都on9, 一早話緊你地係暴民啦

瞄頭開槍
數名警員圍毆無反抗倒地示威者
公開發放假新聞

狗咪再扮慘啦 好肉酸呀
小巫見大巫啦full gear警察

人道毀滅算啦

連登仔又話升級 升級左又割席

岩呀 由6.9 開始都不停標籤後生仔係暴徒啦

你地班狗鑲撚哂pad
打到香港市民頭破血流
家陣少少事就咁震驚
玩撚咩吊

食左核彈

乜都有 好似話有掟屎袋

電影 十年 浮瓜一幕，搵小混混製造混亂同恐慌，再通過國安法，
其實送中案已經係劇情翻版。

自編自導用埋啲屎橋
喺新聞叫啲人唔好出嚟
正食屎狗

唔講咁多 好波

先灼傷個少少！抵撚死你班仆街

比片黎睇左先啦

通渠水入到膠袋而又拿唔穿，但又可以淥到狗？唔怪得班狗毅進仔

係差佬自己扔落去自己人度姐？
懷疑係盧狗落order做大龍鳳

有個牌子水樽特別薄

發夢 傳警方派老母出去俾示威者中出

出假新聞老屈示威者了

咪咁做 我哋蝕底😱😱😱😱😱

Now新聞有片

市民掟渠水彈就講到大一大 警察掟150粒催淚彈就應該既

純粹討論下 點解我地唔試下用丫叉加彈石頭去反抗呢？

利申 只係學術討論 絕冇煽動既諗法

傳下就當新聞
奶共傳媒真係易做

白粉報嘅source政府:

傳馬惜真地府畀人勾脷筋

傳就咪撚報啦
垃圾方向報

鬼佬玩個D丫叉好Q勁的,會被列作攻擊性武器.搜到會入罪.

傳媒要求証
自己做個實驗就知
不過TVB肯定唔會

終於有勇武手足出招

冇圖冇片你話警察自己扔自己都得架啦 垃圾警犬

唔該曬你 肯答我既問題

傷=抵撚死
但唔好老屈示威者
極度懷疑係尋日撐警啲暴徒做
利申: 成朝喺夏𢡱道

傳警員混入示威者掟通渠彈
加個傳字就無撚敵

發夢喺夏𢡱道

石灰加水？

傳你老母咩
一睇就知肯定係琴日班暴徒做架啦！

通渠水連膠喉都拿得爛
你同我講用膠袋裝同有紙巾係入面？

通渠水就沒咩可能，膠袋D 膠沒咩理由頂到，皮膚紅腫加膠袋裝到，似係漂白水，但呼吸困難都真係。。。。。。大佬，清潔阿嬸都勁過你。Btw 唔好再掉液體，企前線果D 好易會誤中，大佬你個膠袋係空中會漏架。

黑驚啲fd黑社會做嘅

人地敵視你wo,做咩去醫院?

爽

咪撚再 POST on9 . cc 既新聞得唔得呀 ?

CCTVB 同 on9 . cc 根本無野值得睇

是時候了

咁有效架？ 警員無裝備抵檔嗎？

可能辣椒水

我最期待的畫面出現了
終於有打狗勇士

片又無，圖又無，你吹乜都得喇

呼吸困難 屎尿水？

阿sir不知幾想你掟
有得早收正涼冷氣

diu 無相無圖 講咩都得啦

扔強水利弊

利
1。泄憤，612比人槍槍爆頭，唔係唔還擊啊
2。612後警方唔敢用武力，扔強水令佢怒完又無得打人

弊
1。會比藍派借題發揮，掟磗已經比人覺得係暴徒，掟強水更加嚴重，部分淺黃有機會唔支持，影響我方陣營
2。警方搶佔道德高地，令佢地武力合法化，之後既抗爭會一直比警方屈我地掟強水，警方開槍變得合理，大部分巿民不經大腦分析，只會按刻板印象判斷，認定集會就係暴徒
3。掟強水易傷到自己人，一個錯手水球跌左落地就自己人中招

通渠水彈有煙出
垃圾藍絲點解唔改圖改到示威者擲核彈？
咁中國味唔使資助北韓囉

如果真係示威者，自己人都唔俾拋啦

Tvb新聞有報
細細隻字

真係好on9
濕有通渠水既紙巾？
唔該番屋企試下淋啲通渠水落紙巾到睇下會發生咩事

傳我見到777混入示威者入面掉

係咪真㗎，唔好氹我開心喎

去睇獸醫 唔好去錯地方呀

負皮>完全封鎖

圖都無你話有一百隻狗被殺都得啦

好似呢種咁...好危險呀~~

下 尋日參與整個戰略討論過程（兩邊開會+之後果邊）
都冇聽有人出通渠彈喎
屌你 原來work既你早啲同地講嘛 尋日諗爆頭呀

利申發夢

fact checked ?

起起底原來工程撚

恆大asso就收皮啦

原來差佬防唔到到強水

下次話用加農炮呀嘛

頭先睇直播係中信見過有煙

一氧化二氫?

即係水

假新聞

果12件死撚左先算啦，少少事呱呱叫

尋日撐警已經教左大家 乜嘢叫和平

發夢當時現場，乜事都冇發生

都唔知係咪自己掟
冇證冇據你話市民開槍打鳩你都得

學佢地掟泥

民意又逆轉

你點樣抽真空做冇氧室呀？

咁做無用，只換來反彈
民意不會站於我方

抵吖

文盲

真係咁大鑊特首仲唔高調去醫院探受傷警賊咩！相都無限又無片，你話成千個殉職都得啦

通渠水有咩chemistry可以導致十三個人灼傷加呼吸困難？彈開拿到三四個人就正常啫。可以formulate到weapon grade果個人好叻

可能d濃度夠低
但講真咁低濃度有幾大傷害？同埋我都唔知點先摸到用黑色膠袋包住既紙巾

唔洗去醫院?
再check下本日灼傷既傷患人數

石灰彈個原理係乜？
生石灰？熟石灰？
點樣可以避免炸襯自己？

班狗會去邊間獸醫醫？

係咪有鬼??捉佢出黎啦, 影衰和平示威者

屌 消息指
你話掉核彈都得啦 on9cc

傳比啲基層同港豬睇，根本唔洗可唔可行，嚇怕左啲人已有效果

拿 連登仔 呢鋪我就撐你啦

無圖你話超級霸王電影彈都得咖啦

［突發置頂］去過任何遊行、集會嘅你請入黎

推po！

小智

Fake new
係咁勇就唔洗俾人打到退喇

香討師兄勁

咁又真係過左火

睇黎係時候鬥人多

傳？
傳
傳
傳你老母
證據？ 片？
我剩係見到警犬近距離用胡椒噴霧對示威者
有圖有片

不如話3萬個都傷咗啦

咁先似樣架嘛，一早應該upgrade武器啦

繼續吹

冇圖又冇片

黑社會混入搞事

煮狗肉 爽啦

小心小心尋日都有黑社會去撐警

AOC 撳咗chemistry 升級

寫錯
研發chemistry

係，和勝和，重有新義安，見到佢哋同譚詠麟一齊

有一張黑警中招相未，得示威者出中催淚

廢老老豆係屋企group send咗條片：
女仔向警察掟稀釋通渠水，點知失手掟到自己。警察立刻幫佢洗傷口佢

想知其實發生咩事

傳樓主是內容主角

通渠水點會冒煙，當我地未洗過廁所。

［三毛五毛分化泛民又失敗］議員勸手足唔好衝，成分化題材

黑警自制架 所以佢地只係teamkill

推，我都收到

我都收到，求fact check

+1

乜撚野膠袋可以裝渠水呀